\begin{song}[remember-chords]{title={La Bamba}, band={Richie Valens}}

\begin{kitica}
G7 	C            F \\
Para bailar la Bamba \\
G7 	C 	F         G 	C   F  G \\
Para bailar la Bamba se necesita una poca de gracia \\
C          F          G 	C   F   G \\
una poca de gracia pa mi y pa ti ahi arriba ahi arriba \\
C            F      G 	C       F         G  G7 \\
ahi arriba ahi arriba por ti sere por ti sere por ti sere \\
C  F G7 	C \\
yo no soy marinero  yo no soy marinero \\
F      G 	C            F      G \\
soy capitan soy capitan soy capitan
\end{kitica}

\begin{kitica}
C         F         G \\
Bamba la Bamba \\
C         F         G \\
Bamba la Bamba \\
\begin{repeated}[2]
C         F         G \\
Bamba la Bamba
\end{repeated}
\end{kitica}

\begin{kitica}
Para subir al cielo \\
para subir al cielo se necesita una escalera larga  \\
una escalera larga y otra cosita ay arriba y arriba  \\
ay arriba y arriba contigo ire yo no soy marinero \\
yo no soy marinero soy capitan soy capitan soy capitan Refren: \\
Para ser secretaria \\
para ser secretaria se necesita una falda muy corta  \\
una falda muy corta pero ademas una pierna muy larga una pierna muy larga por ti sere yo no soy marinero... para ser marinero \\
para ser marinero se necesita una buena chibichanga  \\
una buena chibichanga y otra cosita tu no eres marinero  \\
tu no eres marinero ni tu ni el, yo soy capitan soy capitan...
\end{kitica}

\end{song}
